browns tailor

想問下有無巴打呢度呢度整過西裝？想問下感覺點？係咪真係由塊布開始幫你整呢？另外呢？想問下是米會正路度身幾次呢？